唔該前線冷靜D！ 你地打個大陸人有咩用!?

全世界睇緊你地係度柒呀!
唔係想割
但係要記住你地行動的目的係五大訴求呀
依家俾人感覺係度批鬥緊佢咁呀！

你地咁同班狗有咩分別呀!!!!!!!!

冷靜呀!

［正視聽］大家唔好再嘈啦

公安

大家今日要諗下有咩位可以做得好啲

今日又係大成功，聽日再黎過

打黑社會唔得 公安又唔得 狗又唔得

环球网赴香港特派记者付国豪

樓主又係幽靈acc
證明機場班手足做啱咗

係到諗 有乜可能公安會拎埋件撐警衫入去機場？似係個局，個人覺得今晚真心失焦，但點都好，核爆都唔割席，但真係放左條大陸喱似乎好少少，前線記者似乎開始有怨言，大家理性討論，我唔會懷疑圍人個幾個係鬼，但咁攪笑818我擔心炒唔起，fb好多人都睇緊直播討論緊 :(。

我係和理非
唔係個個幽靈都係鬼
大事大非面前人人有權發聲
我係新手
各位巴絲打請指教！

再搵到其他大陸人
就咁綁住手，影低證件，再放走咪得lor
打拒做乜春

衝動有撚用呀？

你打佢就可以還返隻眼比女義士？

究然不幸嘅事已經發生左，應該諗點樣射眼嗰個付出代價，終身坐監，而唔係喺機場打人

只有成立獨立調查委員會先可以查到邊條犬亂開槍，然後告9佢

依家係五大訴求行先呀，可唔可以唔好咁以氣用事呀
衝動有撚用呀？做任何野之前都諗清楚對achieve五大幫助，無就咪撚做！

咪係囉
而家證實佢係環球時報記者
更加唔應該打

如果佢有件popo衫就打
咁桐白衫人打人有乜分別

推